IT界討論區：走定唔走（18)

成條team 10幾個人 係得一兩個人寫緊c#, 其他同事就全部word 檔， excel, mon住vendor 個system 改成點，自己唔洗main,

而p 仔requirement framework, 又冇話asp定vb
第一日番工只係比張call list 我 話support user好重要 pdf 檔，連裝development 既tool都冇話要裝定先，只係mon 住vendor 做成點，問過老細話手頭上有好多project hold 住左，味開得手development住，
又問過上司佢成年都係support user, 接call, printer 出事都搵我地

苦惱緊等唔等development 機會，定直接走人 再搵in house development

開定先

姐係咁 我開過好冇?

緊係好

請移玉步